有冇人份工要減薪但又唔敢辭職

呢個時勢好難搵過份

股票又輸到仆街
積蓄又冇乜
而家每個月找埋卡數俾完家用已經冇乜淨
唔知點算了

I know

要開始搵下有咩兼職做
可能要做外賣師

航空業應該仲慘

你買咩股票輸？7500？

仆街武漢肺炎

睇完個user name
負皮 上一頁

典解牙！！！

股票賺咁多

外賣師排曬大隊，起碼2 個月後先有得返

no pay leave ，一星期返4日 only

下…天亡我也

埋單計即係8折？

咁就死頂做住先，邊搵邊做啦！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

做deliverwu

上面話好多人排緊

又冇差人錢咪洗少啲先 玩股其實真係同賭冇分別

女同事個姐姐結局呢

本身已經好少洗錢

放左上 penana 啦

有份工算好啦
我坐晒貨又失業就快要割肉

橙